第一次食加藤屋，點解可以咁平？

我衝落山趕六點前堂食
下午茶先22蚊
味道仲要屌打香港吉野家

冇去公園
拉

講真，好好味，成日懷念

懷乜念 再去食咪得

唔撚係掛
都唔係日式三寶 醬油 味醂 糖 既味
邊撚度好食

要食J4壽喜燒湯
麻辣牛肉飯
好撚好食

利申 加藤屋打手

拉條毛

我覺得啲汁少少淡 不過都ok既

麻辣牛肉最正

無賺你錢㗎，搞手求打個和

我覺得冇乜汁

聽朝食咩

未食過

加藤屋原味牛飯真係

咁你要試下啦有智慧嘅萊納

麻辣牛肉飯係認真好食

麻辣好正，真係好似10小辣
明明已經同譚仔冇關

其實牛飯真係傻鳩都識煮
相同價錢你自己買自己煮可以食多一倍牛肉

冇去公園，負皮咗

加藤屋VS 吉嘢家
猶如
平民餐 VS 劣質狗糧

屌
點解灣仔一間都無

毒巴下次可以試下麻辣，好撚正

鍋物 鐵板 咖喱最抵屌